PodLille1
=========

Ce filtre permet de remplacer une URL podLille1 en une iframe intégrant la vidéo directement.
C'est l'équivalent de ce que fait le filtre multimédia pour les vidéos youtube et dailymotion.

